[分析] 所謂嘅後排走得慢，前線走唔切問題

一係快閃 一係對抗

新官上任，對方唔會再拖長黎玩，只會突襲

大家喺呢張相到，睇唔睇到前面發生咩事？

喺後排嘅大家，除非你3,4米高，否則根本就唔會立刻知道前面發生咩事
之所以有後排走得慢，前線走唔切嘅問題，好大原因係後面永遠比前面遲幾秒先知
唔好以為幾秒好小事，反應要時間，跑要時間，而比人拉亦都只係幾秒嘅時間。呢幾秒造成嘅後果遠比想像中嚴重

自問跑得唔快嘅唔好企咁前
自問跑得唔快嘅唔好企咁前
自問跑得唔快嘅唔好企咁前
新官上任後，有好多女性被捕，當中有平民亦有義士。先唔評論係唔係專足女性，但係請各位絲打好好保護自己。假如冇信心嘅，就唔好企咁前。
冇錯，防暴係好重gear，不過我想講冇大家想像中咁慢，更何況首批捉人嘅通常都係輕裝嘅畜龍。
然後就係體力問題，200米唔係多，不過假如你冇信心可以高速跑200米，都係企後少少

寧願高估敵人 都唔可以低估
寧願高估敵人 都唔可以低估
寧願高估敵人 都唔可以低估

以下係小弟嘅諗法
人要企疏啲

下方紅色係防線，黑色斜間係人。人堆同人堆之間留一啲空位。
然後右邊綠色點係可靠嘅眼，視野要闊同遠，如果有石壆位更佳。當意識到對方開始捉人，就即刻幫手叫手足走。盡量減低後排同前線消息嘅延遲。

火用黎防守比進攻易接受？
呢個我唔肯定係唔係易接受啲，但係火防線我認為有一定阻嚇力。而最簡單直接就係，起一條點得着嘅防線。鐵馬上面加機油毛巾又好，竹棚防線又好，機油粗繩都好，總之目標就係起一條着火防線出黎。

最後請謹記
近攻打黑
遠攻趕狗

希望可以見到香港人下次係一齊返去救手足，唔係要打，喺狗牙中救返自己友就已經好夠

祝 武運昌隆

一個都不能少！

自推十次

一

二

三

四

五

六

推推推

七

前半段
咁多人都唔打鳩果2隻黑社會

八

大家，個心態唔係要你打死對方
而係要救手足呀
救人 救人 救人

九

十
祝武運昌隆

冇帶波子/bb彈/油/洗潔精/魚絲唔好走最前

面對惡勢力，我地更要團結

你唔打低果2隻狗
後面跑得慢既咪收皮
比佢狂射射中既又收皮
冇人叫你打死佢
起碼唔好比佢狂咁射
明明中間有1大班係佢隔離跑過
都唔順勢撞低佢

扔乜柒都得，拎哂屋企啲廢物出黎扔！波子，石春，紅豆綠豆黃豆，乜柒都得。前中後都好，扔！

推

睇黎要出個post係救手足

企疏啲

我認為有咁嘅需要

真係
企咁密真係送頭

去外圍做下哨兵幫手仲好啦

火攻好

現時班狗戰術：
放煙向前衝 後街班狗係私家車準備 我地中排又有狗混入 前線向後跑走時就比班中排狗㩒底 已經唔係清場 係大圍捕手足

真哨兵我認為要包圍大軍各個方向
而且要廣至2,3個街口以外
見至支援就要通知自己友，假如可以有完整小隊用無線電就更佳。
哨兵好重要
哨兵好重要
哨兵好重要

升級

佢地係有gear既黑社會黎架

有時快手，佢地一射完第二波就即衝上前，唔再同我地周旋

後街位我諗擴闊哨兵範圍就得

中排有狗嘅問題，我暫時未諗到點應對
不過每位手足都應該要保持警剔
同埋都係果句
想救手足就要果斷，有鬼唔駛比面，直接攻要害，救完就閃

冇錯，不過我認為有近戰心理準備嘅人未夠多
要習慣部署
要培養意識

仲有下次前排見勢色唔對想退，唔好再成日掛住後排未走喇
做人自私d，要退就退左先，後排總有班冇裝散步速度既花生友叫極都唔走架，但當見前線走佢地自然會跟
前線話退就一口氣退/ 轉場，唔好次次話退就退一d，退到d人散晒

所以希望有圖中綠色點嘅戰線哨兵幫手

大家肯救人，係救到嫁！

真，捉到鬼唔洗留手，下次就無人敢做鬼

屌你老母

講得啱
後排永遠唔知前面發生咩事

好撚多鬼，大家幫心諗諗計